點解咁耐都唔見幽默大師2014

佢好似已經

冇廚師腸餓死左

廚師腸

轉生咗做印度仔

以為依家連登無人記得
我成日都想再睇佢煮野食

中立非轉生

一定要有橙

喉嚨好c服

RIP

想睇佢煮的食唔到落囗嘅嘢

唔知有無轉到名

因為已經2019

facebook最近update過一篇野

吃住麥克唐納德土豆餅牛B死了

飲食台台主

好懷念乜鳩都落生果

係咪做左百里香老闆

同埋D圖狂加心心EMOJI

橙 火龍果 廚師腸
仲要食晒個下好嘢

好出奇咩
佢日日食嗰啲嘢
條命捱到咁耐算係咁啦

應該死左啦

Last update on fb:

幽默大師2014
2018年11月28日 ·
本大師皮已修😄